係咪心理作用？FB，IG都靜咗好多。

唔知係社會氣氛低迷，定係驚講錯嘢

你冇朋友咪冇乜人出post囉

好嬲好嬲地做順民

朋友無少到，但posts少咗好多

秒